【我要去熱門】大家唔好因為區選而開心到傻左,要正視幾個問題

(1) 黃絲1,673,834票 (57%),藍絲1,206,645票 (41%),其實我地係六四比例,唔係多好多炸,依加中共仲未出全力(如果你以為出哂全力其實係假象),全港有410萬選民,依加得300萬人投票,仲有110萬人唔知係黃定藍(你話岩唔岩先,你覺得全部黃咁就太天真)?

(2) 今次1,673,834票黃絲唔係鐵票(我地係出哂全力咁投,你地自己都好清楚),你地成日話200萬人上街,但個200萬係大約數,當係200萬啦,中小學,被自殺,被失蹤,理大被圍,無登記選民,無去投,個度佔左無30萬都有10-20萬掛,咁仲有係淺藍轉左淺黃,淺藍同情黃絲個d,都有10-20萬掛,加加埋埋40萬掛,所以鐵票都只係120萬,仲要計埋我地下次運動做錯野又走10-20萬,所以我地要做好文宣煲大種票呢件事,又要令淺藍投入黃絲陣營,要同下一代人講投票良知好重要,要加大黃絲陣營先唔會輸

(3) 理大仲有手足被圍,要解決

(4) 手足前途無哂,希望各位議員請佢地打份工解決經濟問題

(5) 5個月以來連登比五毛藍絲狗騎劫,以前既連登去左邊?你地真係放棄成個連登平台由得比人洗版?

希望上熱門比大家望望,可以理性討論

推

連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

推,幫推下

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務